[尋人］朋友哥哥發夢5點後失聯

名：吳啟堯
spread plz

雖然P牌仔 都求你地幫幫手

推

推啊

幫你推下

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

推 一定要搵翻

Help

y

Push

push

拉咗? 搵律師

有冇最後位置？易揾D

有冇俾資料星火個啲？

身高大約180

推~~~~~~~~~~~~~~

聯絡星火
有名就check到

Ｐ牌，但都幫推

屋企人話佢哋所知最後係灣仔出現

推 btw唔好亂用sosad emoji
係恥笑咁解

已經聯絡

Sorry 第一次開po唔熟手

推!!!!!!

push
btw 點解咁多人用"失聯"

Sor 幫你唔到
我五點唔喺WC

話俾星火聽！

對下tg啲尋人group 有無中

推 好大機會比popo捉左

失蹤⭕️失蹤❌ 幫推

推 每個放大睇清楚
電話唔通?9成比狗捉左
比定資料星火

我會手動spread！

又好似唔係好似

推推

唔係佢黎 但係都唔該你！

Push 可唔可以幫我push埋
［緊急］朋友失蹤 尋人求推！！！

佢係前線勇武？ 因為5點個陣比狗大圍捕 拉左起碼50個前線勇武

堆

推 搵朋友啦

推！

一定要搵返

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

搵返未

未！

tui

希望快啲搵返

Pish

星火有無任何消息

唔知係邊個被捕相po見過佢出現

Omg 真？連登？

help

用依個方法 唔會再有搵唔到嘅手足

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

係連登，我而家回帶揾揾

唔該你！！

推阿 搵人

push

10.1見

我覺得似wor...除左眼鏡

佢屋企人睇過 確認左唔係

有啲似

對唔住，我揾唔番啦

唔係咁既樣

唔緊要 唔該曬你幫手！

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

推一推

入黎再繼續認人 要有名

呢個po

係咪叫terry?

係！

我spread out出去問下 希望平安回家

唔該！！

希望朋友哥哥平安
交咗名比星火同議員先？

推1

幫手推啊

你想表達啲咩

好似大家慣咗呢個支term

521 p.m 英皇附近應該十分安全
會唔會係其他位置
幫推

P

搵返未？

pp

我尋日都夢見自己5點幾喺英皇附近，
當時好安全，仲有極多和理非、大家大細在場，
可能之後上前去咗其他位置？

入去睇下

PUSH

push..

10月1 注意事項P仔幫推

pushhhh

搵到未？

係囉
問左星火未

握

48小時依然無下落,可以列入陣亡將士名單,擺入忠烈祠.
48小時後要交代或有需要解釋嘅係777同POPO, 是咁.

失蹤呀
on9失聯

最新消息屋企人打左去星火搵到入左廠
晏少少再同大家跟進 暫時安全
一手野fc唔到 樓主唔好同我相認

人係東區醫院急症 安全

搵到就好

係暫時 有情況再update